[IVE]I大討論區(24)祝諸君順利畢業

有u offer既成功升u,諗住返工既事業順利,好快就搵到工

後日考4101 表示好驚 考完英文 跟住5月頭就考啲背到人都癲既野

點解我覺得4107難過4101 ? 4107好似要記好多野 !

我英文miss話係4101最難

其實又唔算話好難，今次係比埋動詞你
利申：我地班個case only

我都覺得4107難過4101

可能我考完4107先考4101
未考就覺得難

Fd讀數2b等炒 係咪要等下年先有得retake

你識做nPr nCr 個D應該穩合格啦

係微積分個D堅係難

我想問係咪炒左就真係下年先有得retake？

冇人答到你
要睇夠唔夠人炒開retake班

聽聞好難先會開到班 如果炒出黎做野算

你係到諗會唔會再retake不如快D溫書好過

態度正確，fd都炒既話你未應付到hd既野

未必

知唔知幾時出成績？

想問收唔到sem3學費單係咪正常

我都覺4107 難d

4108

有無巴打考完4101

考哂所有試了

普話writing個考試on99

4108直情係boss

4108寫野黎

你舊制？

做乜9

你新制？
Sorry 應該係我張野錯
張野上年開學派
睇番sem4 係4101

4108唔難，仲易過普通話，CA剩係畫畫，EA直接照份題目讀返出來

4108真係唔難
EA係幫佢D POINT加翻連接詞就搞掂
CA個份你自己任簡一樣野再講
仲要可以拎貓紙帶

格式實有畀你，而且有頗多野可以直接記左去寫返出來 !
但係照返題目的字眼寫返句子要小心d !
我英文差

FYP present

有格式背至少安心啲

聽日最後一日

仆你個街 FYP D呀SIR係咪根本唔睇 我比份draft佢睇 得頭兩個chapter有寫野 仲要係得小小 跟住同我講話咩咩咩冇寫 又唔夠深入 等等 但明明全部都有寫到 我指埋比佢睇都唔理 只係叫我改 又話唔達標 搞到家陣完全唔識改

下星期五先係

琴日已經last左

奶巴唔撐自己友
咩IT就多
BS撚岀嚟

德b 吹雞

有無人覺得last day無乜感覺

Me

5月11先last day

唔捨得

都係等考試姐呢段時間

Metoo

Ibsp Progress 爛咗grade

有冇bse巴打 講下sem3有咩做 6月忙唔忙

Design project加Sofeware

今日考4107有d野理解錯，令到conclusion同recommenation有少少離左題。咁樣易唔易肥?

4107好難理解錯架WOR
照寫佢比既point再代入D句子咪得

有d英文字唔識，搞到有野理解錯。令到conclusion同recommendation有一樣野寫左同題目唔關事的公司現有問題同建議。

A-?

拖SIR :又A了

屌做撚完fyp就屌尻個miss
fyp係咪點都pass？

C

兩個字 充實

死啦你，有咩想做既，心願未了既，好喺嗰幾日sem break搞掂佢
你問下啲師兄有冇seed囉

呢個真

依家sem2 快啲做你想做嘅野呀
唔係wo,依家應該瘋狂補課緊 ，咁多Ea
無架啦 ，練定夜啲訓就得

爽到震

唔撚想做fyp啊屌你老母

第一次完全唔識寫

moodle又突然上唔到

Sorry 借位宣傳下

屯門ive it department 有個加拿大團
8月中去16日加拿大交流
扣哂資助只需12k
有興趣嘅屯門it同學可上去填表
details link :

有冇bse巴打 想問下八月尾幾多號左右要翻學校training?

Design A同software, 仲要加科電B

你地係咪考完EA就present fyp

唔撚識做啊屌
屌你老母ive狗

environmental science

手足好燥

個miss好撚柒煩啊屌

邊科

係咪一定pass到？
諗住寫3000字就收工

已經入左放假mode,點算

日日翻去學校圖書館

屌
做完又要present
麻撚煩
跟住個miss又屌尻我
屌

返去做乜鳩，都冇野做

翻去唔會咁暑假mode

其實有咩寫
求教

你題目係做乜

份guiline好on9
我個科唔跟得
因為根本唔同

可以咁講啦
我宜家係咁抄維基

算啦，是旦啦，反正得返少少野未做

ITP 2000字report,FYP同一個live show

ive學咩人做fyp啊屌你老母
就算係都hea d啦屌
好大壓力啊

話說呢到有冇lwl multi year2同學係到

挨過左sem3就好輕鬆架啦

到sem4又會話 挨埋sem4就得架啦
仆街其實sem5 番intern都係咁辛苦

球墨巴
我地畢業啦
你依家撈緊咩

等考試, 考完返乾收銀做grad e

Consultant =

都有main con offer
grad e人工係幾高 (21K)
但係唔太有興趣做

main con 依家都幾好景，不過人工相對工作量

FYP

靠你

Ive究竟咩科最hea 睇位位ching都讀到就死咁

冇最hea既科 只有最hea既人

Leisure management 見好多人讀得好鬼hea 又好少會炒 又開心 但唔知出黎做咩

乾收銀好做過sub仔啦

康體，酒店

今年bs個景點
Consultant, client 同main con

Poly Bse
UST Me

兩個offer都有？

client 物管 維修間間年年都係請咁上下人, 唔講啦

同幾年前旺市比就淡
但係感覺好似比1-2年好少少
前1-2年大公司未bid到新project又就完舊project, 唔太敢請新人
依期好似好多Main con都bid到新project, 都叫肯請人
bse多數做樓, 依家年年公屋私樓供應都充足, 商業盤都唔少
ok既

唔洗諗啦
Me兩電一鐵emsd HKU搶哂
可以漏幾個位俾ust/poly全系爭

安份守紀讀bs好過
除非真係對做船/車/飛機有興趣/有埋HKU offer

今年ust派得多過poly

Poly位多但係有親生仔吧
Ust冇asso/hd親生仔

聽日人講派得3個

Ching 有冇報HKU?

聽講有人bse hd無報poly淨係ust me

無呀 HKU好似得一個收到？

你無報定未收到offer?

Management 依科真係地獄科黎
勁撚多字點背

勁

同感 前個sem讀完 啲miss話 你死背得架啦 唔好打算用自己文字

佢每題都幾撚多 點背
仲要得1星期 仲要有其他科
其他科又係勁多字

當你試過 management +finance/low 你就知道咩叫爽皮 你會想食哂啲notes

Fianance 起碼有revision 比你狂做
屌 management 依科 真係濕鳩科

通頂趕起咗個program
完全無咗交EA呢回事

唔開

Poly易讀啲，UST難讀到仆街

預反ust讀3年

CS手足收晒OFFER未

做bs仲要讀完再強制補返bse master

上曬岸啦…

不要遺下我

其實要咩科同幾多gpa先會有機上到cs? 我見好多人都上到computer engineering 嗰d，但好少聽人講話上到cs

cs多人爭
淨係ive都咁多科IT
未計asso果d

你gpa 都好高啦，cs 同ceng 出路差別大唔大？

fyp終於完左啦

唔關gpa事可能 ,應該係間間U cs都唔收ce人
我見人話出面請人CE都當CS咁請好似 ?
但CE應該可以掂埋少少電子果邊d工掛

咁得啦，你都有ceng offer la，我諗係三大既cs難入姐

又要開工做功課

有咩功課

FYP同ITP都仲未deadline

資訊科技專業個科?

係

拉分科黎

有offer既話拉唔拉分已經冇乜意思，求合格姐

Uwe digital media vs Thei ict

有冇人知語文科幾時公佈成績

UWE可以真係完全冇OFFER先簡

原來係咁，本來仲貪佢快

以你既GPA
應該唔洗UWE掛

No offer
留條後路都好，不過聽師兄咁講thei 好過

HKDI Zone24 係咪星期六日都開？

5月尾

係
要學生證

其實24小時區多唔多人

聽人講有交野就合格
肥左好大獲

正正常常寫夠3千粒字 又做好哂 衰極都有d掛 肥人ibsp 果d 唔驚比人打咩

Ibsp 睇運居多
畢業搵工啦

準備要present ibsp啦

想問下畢業禮，係咪灣仔搞架？

其實去到八月都仲會派offer
又唔使咁早灰心既

Ou係咪u?

以政府資歷架構來講係

想請教各巴打，我想預備讀bse， 想知要温返邊啲數理chapter??

交咗ibsp

今日有開office咩？

尋日交咗

又有一個讀

當初同你心態一樣，但其實真係唔洗
攞啲時間翻吓工，賺定錢交retake 錢就得

屌牙....re 撚到quit

唔好聽佢9up
D 數有上堂 番去操下 輕鬆A

其實依家你地BSE推爆左未

點先算爆

IN BSE WE TRUST

咪撚讀BSE
利申 上年grad 宜家都未搵到工

乜鳩呀 , 學校唔係幫你揾埋工咩

幫你揾intern姐，通常做完intern都會問你做唔做既，但你唔一定會做嗰間嫁ma

physic 可以讀下fluid dynamic , 電AC DC 嗰d野，數就温differential integration嗰d，不過其實唔太難，肯讀都好快pick up 到，但bse升返ugc 就會難過其他科，top up選擇都唔多

辣殺

Top up選擇點會唔多
淨係vtc都有3/4樣比你簡啦

未讀就當ive 真係咁好
讀就讀civil ，利申岩岩BSE 畢業，到依家都搵唔到工
又係比人推入火抗

無推

U carry me

sor，應該咁講，係top up 認受性好低，依家前poly part time bse都係收gpa 3.0，依家cut 埋，最好既top up 已經係city scope fire。讀唔讀bse就見人見智，我就一定唔想咁多人入，推爆個市對自己又無益處

Bse 啪啪啪

City 個個咩人都入到
Thei 可能攞到認可，個個一定狗衝
畢竟佢都係一個有系統性嘅course
但最後係點，真係得個估字。

其實依家THEI既科大家都係博佢拎到認可

HD畢業算 做食物鏈最底層

知你啦

邊3/4樣？

想讀fashion media但好驚乞食
不過真係有興趣
各位點睇

Ive除左it,eng同埋幼教以外全部都係伏

仲有社工
IVE社工都好似讀完出黎做野同埋有認可

有冇人知遊戲與動畫出路如何
好有興趣讀呢科
但真係好驚乞食
有冇人俾下意見

咪出來做it狗 聽講都會學Android studio 同unity等language,要兜返去it個邊唔難

不業了

有無巴打係摩Hill測量year1同學仔
青衣人想交換下tips

玩完啦

考試好大壓力

Ive 升ugc civil degree cgpa要幾多
求答

未溫書

IT狗 Sem4 cgpa得3.13係咪無望入ugc?

拖sir洗乜溫書

yr1可能得 但你有冇報

報左city同bu

咁好 我ba科得$2500仲要冇頒獎典禮

病咗

叫左你唔好打咁多J

想問工程巴打，工程科係咪唔會用到dse core 數

係咪用m1,m2 ,psy 多

cs畢業唔做it可以做咩

有冇人識第5條

IT都冇得你做，政府話輸入外勞

TDS幾時過數啊 好窮啊

數碼港科學園

都未必有，可能要入大灣區

讀bse 定me 好

bus3006溫到頭都暈埋

屌 收到風有fresh graduate interview 被取消

我都煩ing依樣 不過我係煩degree

未試過有科考試緊張到想嘔

串到

要針了 炒數

一考試就好多人唔記得拎翻學生証走
放係右上角簽完名冇左回事

走個陣見有幾個位都有張學生証係到
大家記得拎翻走

唔係既話要特登翻去秘書處問有冇人執到

無心機溫

我地下下星期開始考

你得一科
T&C easy 啦

恭喜各位TN同學可以畢業

仲未識

拖sir:又再A了

搵工了

多謝癲佬馬

各位巴打請問有無eng4202嘅pastpaper

佢年年係呢個時候都好出名

Ching 考左ITP4103未

聽日點半
其實係今日
仲溫緊

明了 thanks

lm

Halo

hello

你有冇offer呀

有阿，

Ust定poly

不講了，你努力啦

有無巴打知最後呢個sem既成績幾時出？

想問下SEM 3係唔係唔洗比學費
咁5月31日DEADLINE果個免入息借錢 D錢會去左比SEM4學費?

同埋最多借到幾錢? 想借學費同生活費

畢業

UST 大家做同學啦

Fyp從新做過 聽朝見supervisor

高佬

THX

mh 好似得兩個有ust offer

kc gor

對唔住傑爺

相認

今日先見到VTC app有更新
點知轉個頭成個app落咗架
發生咩事

不是我

個廢app落架都冇人理啦

應該係我問得唔好

past paper唔放答案

呀sir既指引係唔放得EA卷答案出黎

copy段code去IDE到 之後run一次咪知係點樣囉 洗乜叫人幫你睇有冇錯

好爽呀

打j

死廢青

你地FYP未present咩

今日bse 完哂啦

考埋聽日 I大生活就完

轉戰波post 再見各位

898

係 好興奮 終於離開I大 去另一個地方

一日未出成績

想問如果我有某幾科唔合格
要下年retake
咁下年係重讀唔合格嘅科目
定係全部科都要再讀過？

奶西清
歐霸杯你地依家有得去柴灣上堂未

未
下年都應該都未

我唔想吖屌，好遠

搵工

緊係唔合格果d

我見部份通識單元會係柴灣上
你yr4先有通識?

唔該曬
好驚

除非你係出貓 今日有幾個人比人捉到係hall出

我係基礎文憑
之前考試都有人畀人捉
好似話直接下年再返

明知係HALL到仲出貓咁博

好心hall就咪鬼出 咁多老師

想問下SEM 3係唔係唔洗比學費
咁5月31日DEADLINE果個免入息借錢 D錢會去左比SEM4學費?
同埋最多借到幾錢? 想借學費同生活費

呼籲, 請勿出貓, 記得notes擺廁格!

GEE 嗰啲elective
聽聞下年所有GEC嗰啲語文科要係CW上
SBS就照喺TY

咪撚讀BSE

今日個科已經半放棄

IBSP爛grade機會高唔高 求B

終於考完最後一科 好滾動 I大畢業

有冇EE友

hi 巴打 !

啲堂唔係都係青衣上咩？

好難?

之前望過vtc個網
寫部分單元會柴灣上

算難

自由了

影上嚟睇下ok?

測量學果個有表明柴灣

拎平均數 !

真係b到?

聽日LES 4312 炒緊

BSE 狗也不屌

利申: 2016 MH BSE grad

收嗲啦屌你老母

仲咩咁燥

你搏屌唔通唔滿足你咩

有offer好威啦 人地求b有串9人

咪臭係，知你威啦

威

拎平址數應該得

均

師兄

佢有咩offer咁巴閉

唔知佢啦 佢喺度串開架啦

ive仔就謙虛d啦 btw thei bse依家accredited左

收皮啦屌你老母 做人咪咁撚串呀

鍵盤戰士

有時我真係忍唔住笑

Shut the Fuck Up

有email send 黎話thei bse accredited 左啦

Provisional(+1)

人地都話已經認左啦，唔通VTC會為左呃學生入黎讀出假聲明咩

可能hkie 個 list 未更新
But Provisional(+1) = 唔信任班學生

你睇下thei civil Provisional(+1)左4,5年都轉唔到Full accreditation

Provisional = 臨時認證，直到第一批畢業生。 之後進行全面訪問後將考慮全面認證。

有埋大 , shitty bse 唔報 走去報 thei

遲啲升格埋做大學 真i 大

原來係咁嫁 sor 真係唔知因為我無報thei

shitty 唔收ive 仔，poly又得勁少位，thei變相係比較好既選擇，如果轉讀mech就會多好多選擇

Anyway 都係個句 BSE 狗也不屌

做得BSE 依行要有心理準備日日抬起屎忽被人屌
利申: 2016 MH BSE grad

ok

其實mech 同bse係咪都係出黎做一樣野？同埋係外國讀完返黎做野係咪都差唔多？

Mech ,Bse , EE 都係出黎做同一樣野 畫E&M autocad + bim , 夾CSD 圖 及 數tender
同埋 OOOTTT + 日日抬起屎忽被人屌

But Mech & EE 可博入 二電一鐵

點解讀BSE top up要人讀多科Advanced Mathematics with Applications
係乜尻野黎

咁HKU 同UST既mech 會唔會著數d? 定都係無乜關係？

top up degree?

如果HKU 同UST既mech 收你 咁一定係入mech 之後再報 hku, city ,poly BSE taught master
就入到政府做 e.g 屋宇處...etc / 各大main con 做bse engineer

冇關係 有料+ interview 勁咪入到

都得wo，依家ust同poly都有offer，不過最想入hku

咁又係，不過識人先係最梗要

無知一問sem2成積大概幾時會出

其實真係唔明BSE 有咩好
學既野又唔係太難 做既野又唔專業
全部都係跟例去做e.g IOP/ CIBSE
出來見伯母 你講屋宇裝備工程 人地又唔知係咩 問我同班裝修佬有咩分別 屌

入到政府做咪人工高lo
入唔到去左做私人公司人工低工時長 真係狗也不屌

咪又係個D時間

retake係咪可以補番cgpa?

yes

但果個sem會爛grade?

有人同我講過 BSE只係識多兩隻字既水電佬

55

所以我好認同 Civil,EE,mech 學既野一定難 過BSE 十萬倍
唔信既可以去site 堂 睇下

咁想升ugc係咪玩撚完 year2之後

工程科係學校讀只係好表面，要做野先可以深入咁學 !

不過係HK 地少人多 所以BSE 先較為重要
去到外國真係無人問津

斬掉重練會好啲

屌衰一科

GEC/GEE

year 2 要升返只可以講難上加難努力啲師弟

姐係讀要升好難？咁幾時升會易d

有得揀先係老闆

你仲巴閉過雞肉ching

SEM1個陣如果洗濕左個頭GPA太低好難追翻

上個SEM,即係SEM4 ,有個FD拎左2隻A 1隻A- 之後語文科唔知佢拎乜
2隻A都拉到0.幾分GPA左右

少左個0 係0.0幾

sem1 ok 呀，sem2考緊伏伏地

我指升gpa姐

不過升gpa都要升得好勁先有機會ugc啦

surveying唔太清楚狀況，你自己研究下

總之你想上UGC唔該真係YR1去到盡

太低既話YR2 你渣住幾個A都拉唔到太多

好的 佢要計4個sem成績？

好的 唔該你先

計credit
佢有條公式計
不過唔記得係邊到睇
好似handbook有

gpa個份野最尾果頁有講

有好多師弟

移民唔到

如果炒咗一科
要Retake 一年
嗰段空白時間
會有咩搞作 ？

人生無意義了

有我

有承認

溫Complex no. , matrix, 加少少微積, 已經夠做

脷申, 舊制EE

B1 B2咁易 拎晒40分都合格

搵到summer internship 了

有無巴絲知TDS個個獎學金幾時收到

做多陣廢青先搵點睇

奶奶

依家搵已經算遲左好多，你仲想做陣廢青先

咁retake咗之後會唔會將原本嗰個sem fail咗嗰科嘅0分gpa轉返做retake咗嘅成績？
定係重新係retake嗰個sem加一科新嘅科去計gpa?
Sorry for 1999

好撚野 畢業了 但係仲差份三千字既fyp

仲有幾日就開sem 3 ! 仲未完fyp ?

差份individual 做左三分一 呢幾日要通宵做 就到deadline

有冇人清楚成績幾時會出？

咪又係個D時間
都係6月頭至6月中個段時間

但係vtc 文件下載都冇出時間表
暫時應該冇人知道確實咩時間派grade

工程科?

science

想休息下

英交收到電話未？

見佢出左果封叫人Restudy time schedule

開始打電話啦？好驚

但唔係好似出果封email 果日開始打咩？

如果我可以係畢業前take得哂 咁有冇offer

都係睇gpa高低姐

叻仔既爆4，唔會唔收既

當然仲有其他因素，interview，果年收生情況

即係畢業前take返個科而又夠分， offer應該無問題？

可以咁講

咁都好d

大約幾時知英文成績 考4101 啲人話死亡之卷 好驚要retake

好多廢青

jump

好似28/5 8pm?email 寫

個時已經知結果，係睇幾時打完電話

叫我？

聽日交fyp同埋要做口頭報告
依家仲趕緊

其實我覺得依家已經改晒卷

終於都考晒

英文出電話未 寫得好差

聽聞ielts考到6.5可以申請返報名費，同埋豁免讀英文科，係唔係真？

打電話問你英文老師啦

係讀緊hd期間ielts有6可以問ive拎返錢!
英文點都要讀，冇豁免!

可唔可以講下點拎返錢，我send email問左subject leader，佢話未聽過任何關於ielts問學校拎返錢既方法 thanks

英文肥左收到call

LAN4107?

除左英文 普通話 仲有咩係可以退返d錢？

why

係咪教你果個miss/sir打比你？

佢fake

Fd 5.5
Hd 6.0
就可以攞番報名費
豁免就好似冇

收膠啦

我覺得過星期五都冇收電話就應該save

I've 英文科係要你讀過先有得 drop左佢架
唔係點呃錢
但有英文底根本唔洗驚佢依d 英文科
只係 多一科 哂你時間

中文科就好似有，好似考個普通話試到某個grade就drop得

幾時出成績？ 好驚驚

就黎日經
大概6月頭至6月中
確實日期要等email睇

好緊張 但engine 6月中又開始test

5月25

BSE

咁快? 仲有10日

冇公司收留細佬

馬會gogogo

啪啪啪

係呀巴打

邊有咁早
至少6月中

收皮啦，垃圾bs

日日上嚟刷存在感

有無咁堅？

無可能 ! 就算阿sir改完卷，都要過考試委員會，所以要d時間 !

點解你地咁早畢業，我仲有兩份report要打
聽日仲要返學校

真？

考試委員會其實用黎幫 差少少合格既人 pass?

唔知

好似係用黎覆核D成績

真呀
要遲多幾個月grad

OPS已過數

你問教你戈果定點？ 佢仲未講 好驚..

搵part time等offer

教我果個

佢唔肯講 係咁要吊住我地

做緊狗了

有無ching知polyu speed既surveying收分係幾多

fuck my life

又準備做野

我的天空是灰色的

邊個會入真。I大既BSE?

手足個名

上翻non jupas po睇offer啦

THEI offer 囉
想問係咪又係2.6？

升左要2.8/2.9

唔係無開喇咩

竟然？
有咩就寫信搏下收唔收
THEI 都要2.8至2.9？

City BSE一向唔收I大仔
唯一出路係
PolyU BSE
City Mech
(好似係)

有三先穩

Cityu mech 好似冇hkie?

你怕佢冇咩
City 都叫8大，開得既點都有

收幾多gpa?

冇3.4至5都唔洗諗

有open到

想問下各位巴打如果面試唔去係唔係就等於放棄左呢個學位? 要打後再報過vtc?

依個係bs or Q's?

Ive既野有錢就收，就算冇面試應該都有offer，除非你報幼教

唔該哂 因為我個分高過佢個平均收生分都幾多下 完全唔想抽多一日去咁遠Interview

都有

仲有HKU CU UST BU既

咁rmit or speed?

btw, 好撚貴

Rmit有surveying?

好係係第間 University of Central Lancashire, UK點睇

要去外國讀書？唔知香港認唔認可
如果係咁我會揀polyu speed
btw,surveying top up 仲有thei可以考慮下

都係top up呀 bro 今年year2?

聽日sem3啦

冇sem3

Tds出未

有錢冇錢都收
如果dse既話15分任我行

收得最低分一定係design個面

係IT

想問下SEM3 開SEM係跟IVE個校曆定係時間表 事關校曆寫5/21開學

係咩？

呢到有冇巴打讀電訊及網絡科技高級文憑 報左呢科想知咩料

時間表為準，可能你21號day off呢

OK 唔該哂

今年BSE YEAR 1多唔多人讀？

幾時可以用秘技知合唔合格？

咪讀BSE

收到email 25號

Thx

你講係語文科

呢個禮拜冇打電話比你應該都合格

主要讀networking ,頭兩個sem要學少少program eg java oop

thx巴打 想知道呢科多唔多killer 同埋你認為易唔易讀? 唔該哂你先

Bs

bse垃圾科
比我揀多次都係揀bse

仲係廢青

認住一位叫做癲佬既啊sir 就得架啦 成科真係輕輕鬆鬆讀

24-25會打喎

點解？

屌4108個呀sir濕鳩到

垃圾科垃圾老師垃圾學生垃圾老細垃圾員工垃圾行業

升學難

難升ugc?

讀返真i大

In Thei, we trust

今年升ugc要幾多分?

升ugc就asso啦

做咗廢青一星期

啊！！！打埋份fyp report 仲有另一科report要打，好撚辛苦

Live entertainment,我個科先有

拖sir冇搵暑期工咩

搵 full time
Cv sd咗幾份 未有回音

拖sir貼錢幫狗會打緊工

十仔都無？

星期一先sd 等多幾日無先再搵多幾間

狗會

祝有ofree

Offer

祝羊

尋晚馬體會送錢

1000% ball
Btw ive d啊sir賭棍黎

bse jj

今日上堂個呀sir先叫我地唔好返咁多馬會兼職

話說你地去唔去畢業禮

收到成績單確認畢業先再諗啦

咁又係

點解唔好翻咁多

今日最後一日返學
一諗起做完fyp 以後唔洗上堂有啲空虛

佢意思叫我地唔好掛住賭波

唔去啦

之前又話去

唔想見到你

無奈一問..
小弟IT狗讀SE
有科炒左
要讀埋sem6
GPA約2.6-2.8
想知topup會唔會等埋我出sem6成績
如果拎sem5成績去報有咩好選擇

炒中英?

YES

咁快知道?

上年既英文

Me2

你都係 唔想見到你

上年既點解唔上年早清左佢
英文個個學期都有開班

好悶

credit滿 唔比人報

咁抵你啦，唔早d搶
Btw,topup個邊幾時dead你個交成績既期限？我見webmail個邊寫住7月完，應該有機
定冇開到你個科既班

佢話爆credit
唔係D班

好似係限左每個SEM唔可以讀多個幾多個credit
佢果個爆credit所以報唔到

哦，sor自 先

今日前收唔到電話=4101英文無事

星期一

Add oil

我想問下如果面完試唔收我嘅話係咪係咁先 我面試個科收30人 有啲驚入唔到
定係之前揀科其餘個兩科會收我/叫我面試？
小弟fd升hd

FD升HD親生仔有光環

都係個句啦，ive既野你去唔去都收
你去in既話就算講野流口水都照樣收你，你仲要親生仔光環，驚閪

利申：幼教除外

家陣有啲後悔又揀番工程
面試個陣成班麻甩佬 一條女都冇
唔想又要對住班麻煩佬成年 早知轉科

好想快啲移民
仲有一年就脱苦海

有冇人讀電機

你想讀?

讀緊

不停做tutorial同pp就得 ! 想要深入咁了解的話考完試先學啦 !

師兄知唔知gpa幾多先可以上返ugc

要上返ugc電機(例如 hku, poly)至少都要3.8以上
電子(例如 ust, city) 的求低好多，至少3.3以上

終於打完最後一份report,可以等畢業了

有機會收
唔會叫你面試

agger

姐係如果A唔收我 B有位嘅話會收我?

如果唔係做咩叫你填幾個option呢

係有人會no offer架

meet 唔到就無

B有位而你又符合B嘅入學條件同分

咁我揀左3科 A冇位嘅話 係B收我定C收我

順住你排個次序掛

我諗呢到冇人答到你
我自己中學報HD個陣面試係HD黎
之後出OFFER派左FD

邊個話20號出成績
等到2046

On9,冇可能啦，我份report都22號先deadline 你話成績有冇可能係我份report deadline 前出

6月20就差唔多

有冇巴打報左thei yr 3 civil
已經收到Offer？

business ive hd year 1 幾時有成績睇

世界記錄
好馬

日經

THEI

多唔多人報civil?

啊sir講左 30/5開會 6月頭出成績

月頭 緊張

失業 唔知條路點行

做住馬會先

閪波 唔玩了

針埋last 20過關 唔玩了

針

皇馬

星期六 皇馬 拜仁針晒

垃圾波皇馬

日經 幾時出gpa

不願面對

3個負評

德蛇 = 負評

求ALL B

要A

開個A-比你 等你贏B+ 0.3 GPA

幾時放gpa

拖b

拖累事 = 負評

係咪今日都冇收到電話就係all pass?

sem3 心好累

日清 = 負評

U 淨負皮

6個負皮

隻公仔真係好抵死

Uccu

year 2 sem2多數幾時出成績

6負評

小季雞

屌我又比星星逼害緊

又燈

嘩好彩最後武士

有人Mon po 秒負評你

WHY 負評ME

應該係拖b

拖b + FUNSUN 負評

英文成績今日出？

幾時出成績

英文肥咗係咪今日打電話通知？

sdd活動時數唔達標會抄？

會

出成績未

活動冇撚用
3個活動計你6分only

屌

D活動有時D MISS都怕煩
我個陣MISS會是但搞幾個活動比自己班參加

英文 通g了

IVE SLOW

屌 lang科出未 考完好耐

電話好似已經打晒
要retake既名單會24號 即係聽日係各自分校既語文部門口出list

其實唔一定會打電話
上個sem個阿sir冇打比人

我個miss話肥左佢會預先打地我地，咁而家都未收到call應該冇事

我miss 係whatsapp你

冇理由特登翻去睇張list既
sem5可能會話你聽掛

你地身邊有朋友收到call?

飛機仔

想知科普通話考成點

好驚炒ibsp

奶腳

想問下報ielts考係咪考夠唔知幾分就可以退返報名費?
有冇人可以講下詳情

6分

可唔可以講下考到之後要做咩手續去退返啲報名費?
唔該哂

邊個係到負皮

拖蛇

有條友係咁靜俏俏負皮
男人嚟架？

係度呼籲拖b 請立即停止負評
我知道你比6條友負評好唔開心
但係都唔好係度亂負評ok?

屈鳩我

咁夜唔訓 賭球？

而家瞓

R聯買皇馬

一早買左對家 所以不了

我比你既

唉

德蛇=負皮

又咁早醒

起身派膠比德蛇

Dog icon

差唔多個個留言都有負皮

條友好得閒

邊個最少負皮果個就係鬼

成班廢青冇野做係度搞事

你喎經蛇

sem 3緊 哭了

你讀咩科

Computer engine

梗係由開始IVE po比人狂負皮開始睇啦
我講完先計邊準

都係你

我少出聲姐

其實我都笨左
應該cap晒圖先講
講完之後德蛇拖蛇個d負皮爆升

成班人做乜係咁狙擊德蛇拖蛇

經蛇唔岀聲，靜俏俏地比

正皮

邊個正皮？

爭咩，根本大家都係鬼，係度互相比負皮
Btw,等我負皮自己個留言先

德蛇又收負皮

me

英文pass 畢業了

大家都是摩連奴

正皮翻你

BSE Sem3 科Design A 真係

輕鬆A

好撚煩

個阿sir係咁chur住去 都未check清楚d數已經要交比佢

Ching 你係MH?

邊間？

TM

邊個再負皮，就畢唔到業

已經過左兩個星期 佢個design A 都仲味有咩氣息

2堂分散唔同日上？

分開兩日

依家第2個week 已經好充實

係唔係凌晨12點有得睇有無肥

[member]遲下要交design a / design software progress report，電B mid term
仲有其他既SDD,英文， ，一次過殺哂埋黎[\member]

有排挨

Year 2 Sem 5成績會幾時出？

7月頭

Thanks

LAN ENG 到依家仲未收到任何電話
係咪代表合格？？

D人又話6月頭既？

過埋聽日冇收到call應該冇事啦

我連email都未收到

Year 1 sem2成績幾時有得睇？

Btw如果炒左英文係咪會依加收到email？

Design A software 鳩做都pass

想問下邊到有得拎official transcript ?
打電話去問又話乜柒吸個印就得
利申：ty

聽日有得睇偷跑？

收埋電話

我記得張成績表係寫住電腦文件唔洗簽署個D野

未畢業又想要official transcript 咪比錢 去office入紙 之後買transcript
畢業嘅等多陣遲下寄信比你 叫你返去拎有印個個版本

5該巴打🙏🏼

EE SEM3想針

巴打讀成點 ?
Installation 真係要好好咁讀，唔係到intern個陣被人問到口啞啞 !

好難 每日懷疑人生

岩岩開始炸wo

好多負皮

好毒

同埋sem2 gpa幾時出

ive 都辛苦

實習辛苦啲

派垃圾design A料

我

我了

又話今日有得睇complete or not既

睇左啦

晚上8點開始

Okok

實信你

year 2 既SEM 3係咪都有90credit 黎RE番 SEM4,5炒既科?
定係計SEM5 既credit?好驚唔夠credit喺暑假RE

HD 英文洗唔洗retake 係邊到睇
利申：HW

ive ia 都辛苦
利申：做緊summer internship

炒左英

今日8點可以睇科既Pass/Fail？

拖sir你地BSE個邊有冇同學係已經比公司挖定?
即係一畢業就即請個D

有

點解it狗冇公司挖

IT就業率如何?

讀完出來即刻做返IT

應該唔難搵工

手足個陣係做乜IA

畢業即係失業

Info day同社署個唔知乜撚野大滙演到做拍片同影相

D器材好撚pro架，又大cam又boom mic又剩

畢業啦

all completed

唔知myportal 會唔會電腦大爆炸

一人一login DDOS myportal

屌你老屎最後兩分鐘，英文最驚嗰科都比我過到...希望唔好有乜差池

LAG到

Load勁撚耐

屌全部科studying ，乜料

一樣
EEE4890 Industrial Attachment STUDYING
EEE4891 Industry-Based Student Project STUDYING
得英文有得睇
LAN4107 English and Communication: Reports COMPLETED

英文同增潤都有結果
主科未有

又要等

英文今日出

ON9...

輕輕鬆鬆英文competed

Lan科全部合格